點睇個個post都講幣coin，爆得未？

真係好多人開始玩，係咪鬧快入場，好過炒完先入

一爆嗰下，幣友們變晒幣傢伙

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

我覺得幾好笑喎